到底咩叫站在大宇前?

站在大宇前?
大宇係咪一個男人?

係「站在大乳雨前」啊

大波前

呀Me啊

大宇DAEWOO 韓式無煙電燒烤爐